（退出香港可唔可以）華為CEO任正非：沒有美國華為一樣過得好 不排除撤美國市場

日前華為被美國列入出口管制「實體清單」，禁止美國企業向華為以及其 70 間相關企業出售通訊相關技術與產品。華為創辦人任正非在事件後接受多間日本傳媒訪問，指出華為將繼續研發自家晶片，並不排除會撤出美國市場。

華為創辦人兼 CEO 任正非在深圳總部接受多間日本媒體訪問。他表示受多月來的事件影響，對公司在上月業績產生影響，對全年業績必定帶來一定影響。被問及會否撒出美國市場，任正非表示「有可能」，他指出對於華為不表歡迎的國家毋須再注力，只要搞好歡迎華為的市場便可。

任正非指出，他們將繼續開發自家晶片，減低美國制裁的影響。就算華為不能與高通或其他美國企業購買晶片，華為一樣可以過得很好，華為對此早已作出準備。即使未來美國邀請他們為當地建設 5G 網絡，他們也不會接受。任正非指華為不會像中興一樣，受美國決策而影響公司管理。

任正非又表示，美國政府應與華為共同建立機制，在反「後門」問題上建立制度化措施。華為亦可以同日本及全球各國簽署防止間諜活動的協定，在通訊網中承諾不加入後門，也不進行任何間諜活動。

LM

反正有香港接濟，驚閪呀

執柒左先好講野啦
又話外國check 到有後門就執柒間垃圾公司

間野大話多到屎，有鬼人信

留名睇美國比佢起基站嘅話
佢狗沖去整

Google: ok

冇撚左google play store 你唔撚撒都唔得喇

加油呀，華為

嚟緊又要自主燃發晶片，又要寫 os

好忙㗎

美國人撚會買華為咩

美國人可能好少 但係外國算係大牌子

扮乜撚野 美國最大既零售商都唔賣華為野好耐
工程又唔比華為接 而家係人地唔歡迎撤走太睇得起自己

你入美國真係為錢咩
心照啦

華為海外市場點算 尤其歐洲咁多人買咗華為
得返中國市場有得發展落去係咪好快收皮

點會，11億人走去用

1人1蚊都$13億

唔係你撤呀 係人哋趕你走呀

中國人最厲害嘅武器 - 咀炮

不要看到自己這麼大

大陸人一貫身體很誠實
點會買部咁嘅機呀

強制香港中小學上堂用華為手機

加油 最怕佢認低威
最好一路死撐 撐到認錯已經太遲

東歐南歐周圍都係P30廣告，掟咁多錢賣廣告今次凍過水

屎為自己好似有個 "屎為store"

屎為store 有冇whatsapp